靚女普遍都係戇鳩

同意

講得太啱

醒下啦...得你一個覺得好威咋賤精

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

唔靚都on9

我唔係

sorry

又係你

就係醒咗先發現佢地咁戇鳩

媾唔到人咩

想問樓主覺得777係唔係靚女?

屌完咪算
又可以換過第2塊閪屌

系 乜里仲未4

你唔止on9

係但你無份玩

賤人

大波都係
In other word 可以叫做單純

超靚

protein 去sai個波道

體吾名李射what🙈🙈🙈

發夢大把靚女...一d都唔on9

加有腦

話人on9果d普遍仲on9

垃圾post咪推

Moto, is that auntie?

好想玩

拉一拉

拉

推

依家先知咩

膠post

唔係，只係靚女俾千千萬萬個男人呃幾醒都會中返10次8次伏。柒女連想呃佢嘅男人都無，咁樣無俾人呃人你就當佢地醒目。

拉佢落熱門

垃圾

巴打突破盲腸
大肥婆連比人呃既機會都冇（橙褲巴打除外）

無錯 以為玩九人比人玩返轉頭

係
通常都會死係樣普通但把口叻既仔手上

其實樓主毒撚見到女神比mk仔飛有感而發

Sorry